[你大我呀]回應馬凱不獲續證 邱騰華指不擔心動搖外國投資者信心

香港外國記者會副主席、金融時報亞洲新聞編輯馬凱，不獲特區政府續發工作簽證。商務及經濟發展局局長邱騰華指，不擔心事件會動搖外國投資者對香港的信心。

邱騰華出席一個活動後指，對有關當局的入境決定，不方便評論，但香港從來都歡迎國際組織和商貿人士來港，在商貿、文化、旅遊，以至新聞方面都非常開放和接納，相信香港一貫的精神會繼續存在。

另外，邱騰華表示，對於美國與加拿大達成新的貿易協定，與墨西哥組成「美墨加協議」，取代「北美自由貿易協定」後，是否能夠逐步建立更開放的自由貿易，還是固步自封，仍要觀察。

我真係恭喜你呀

真係唔撚識架喎
我真係恭喜你呀

味扮冇野
咁先最大獲

支那狗天不怕地不怕

希望港共再講多幾句
繼續挑戰外國同侵侵嘅底線